[多圖]我話黑色內衣好悶，比女朋友鄙視，求問咩色內衣最靚

頭先條女問我鍾意佢著咩色底衫，我話無所謂，唔係黑色就得

點知佢面色一變，話點解黑色唔靚，咁多種bra色一定係黑色最靚

我話黑色咁悶，梗係啲粉紅呀，白色呀，淺藍呀嗰啲先正

拗嚟都on9，想睇下各位覺得黑色正啲定彩色正啲

黑色例子：

彩色例子：

請無視啲model嘅樣先，齋睇底衫顏色嚟講，請大家投個票

正皮for彩色

負皮for黑色

唔著最靚

透明

彩色似泳衣多啲

喺屋企梗係啦，出街益人不了

屌，自膠

透視

紫色

感覺有啲老

我男朋友都鐘意粉色系列

最後嗰張好明顯係泳衣黎

梗係超簿白色內衣 簿到透毛個隻

你彩色3張都係泳衣

淨色 黑 白 都正
紅色最正

識嘢

悶唔關顏色事 款先最關事

睇條女膚色 如果白淨著黑色

同一條女每日著同一款 日日睇老閪都悶啦

哈密瓜綠

類似呢啲

平時我同你女友講唔著內衣最正，佢好開心架喎

你出街條女會著黑bra益人？

隻對比好撚正

覺得無論幾歲都好，著黑bra都會有浸成熟女人既味道

當然我係覺得正啦

睇款㗎喎！ peachjohn 啲款好靚

著內衣出街？

exactly係嗰啲

竟然咁一面倒

佢有啲一set 款，仲有少少情趣款好靚
之前有套日式和服款，連埋外衣 腰帶同頭飾 超靚

樓主
你應該叫佢試下黑絲黑內衣
可能有新方向

有set美少女戰士

條女正 正咩都正

你都有留意開

泳衣黎架wo

對比緊泳衣同內衣 ？

我已經比女朋友恥笑咗成晚

自膠一打

條女有第一幅咁既樣理鳩佢著咩款

呃負皮post?
Btw樓主d彩色內衣圖全部都係泳衣黎

順手打救下樓主
其他顏色內衣例子：

好明顯唔係關件內衣事，係副身材嘅問題

夠膽就著肉色

不了會軟

btw屌你推新post啦